有無保險經紀,黎緊exch想問下保險問題

2017年既1月至6月會係英國exch,
之後會再stay behind留到8月到,
想請教下有無保險推薦?
希望包到基本門診,入院,財物
利申:唔會玩高危野,唔會揸車,本身無長期病患

暫時睇左保誠既plan,想睇下多D比較下

唔記得左留低個email
hkgmayday@gmail.com

歡迎agent send D單張黎睇

1

2

3

Email ed